點睇Switch FIFA18

值唔值得因為玩FIFA 18而去買部Switch?

如果你係要成日出街玩咪抵囉 睇個人喜好

唔值啦
EA講明當switch版係Portable
好似少咁啲 my career mode

除非你鍾意同人面對面玩
唔係嘅話都係玩番PS4或者PC版啦

其實我未買過ps4 xbox個啲

都會出街玩

Switch + fifa18 大約要幾錢？

其實我都想買，但都係睇咗啲片係點先

想買 拎返工玩

睇下有冇demo,試玩

好似幾正 ，係無club 啫

係囉

想返工途中玩

只係少左一個故事模式
但已經係手提機玩到嘅FIFA中最靚同最多內容
又可單機拆Joycon雙打

或者你試下搬部PS4/PC加個電視加個流動大電源出街玩FIFA囉

如果你認為運動game流動性唔緊要
唔會搭車、出街、係公司玩
剩係係家中先玩FIFA
咁就當然買家用機版好

只係冇一個故事mode

冇左個game engine?

或者咁講
為FIFA出機就唔抵
FIFA只係Switch其中一隻game仲要唔係大作
FIFA每年都出認真唔係出機理由

如你玩埋MHXX或Mario個類Switch大作
或者黎緊隻NBA 2K
先值得出機

NBA 2K PSV多年都無出過
所以今次認真係等左N年嘅手提NBA 2K
手機個隻雖然都靚但用touch mon玩唔爽

想玩，係驚用家人數少

官方所講
應該係用PS4/X1早期FIFA未轉新engine前個舊engine
再tailor make針對Switch機能改良過

Switch頭半年計賣得多過PS4或3DS出頭半年

Switch Online對戰服務去到2018年先收費
所以我估Switch FIFA玩家至少至2017年尾前都會多人online打FIFA

但其實運動game一向唔夠一年就過氣
出下代時D online人流就會過哂檔玩下一代
EA好多運動game server 4-5年內就摺

樓豬心入面都有答案啦

有冇得同ps4連機

本身只得switch 應該照買

如果有其他選擇 就好似PS4 xbox優勝

多人得過ps4 xb先講啦
如果主力玩online對戰就肯定家用機

Youtube已有多段Switch版試玩片

xbox pc ps4 都未得你話呢

一定冇
呢個世界得極少game可以誇平台連線
技術上係好煩

就算MS前排話搞Minecraft多平台連線
Sony都無視MS提議唔比PS4版參加

剩係玩fifa既話
買switch ps4 xbox都係唔值

無錯
唔值得為一隻年年出一次嘅運動game出機
通常出機都係為玩獨家game大作先值得

有無pro club?

其實我覺得個畫質都好OK
起碼唔係hea出
以前玩隻psv嘅FIFA真係hea到仆街

呢度有gameplay

很中些肯

心大心細

睇下二部機有咩其實game再決定啦
或者直接睇ns game list
冇game有興趣咪買ps4

可以睇埋自己打機習慣
多唔多出街打，如搭車、等人
會唔會同女打，前題要有女

真係想打機買ps4 pro抵d
NS暫時game唔多 對比ps4收成期大把game玩
加上機能都係ps4好d fifa都多d野玩
不過如果你本身鍾意同成日出街玩嘅就NS啦

樓主比個參考你 有片睇
From格離post

咁都叫差
都係嗰句，你用PS4個畫質比較switch係無撚謂

有TV mode實機畫面睇,寧願玩PS3/X360版都唔玩佢
個外型太差了,建議大家唔好買

同PSV差唔多

好過PSV啦
你有冇玩過PSV先?

你攞到部ps3/xbox 360出街先算啦

條友盲撚咗?

叫做好過3DS winning啲啲咁多啦
唔錯架啦,鍾意踢波咪玩下囉
但有要求既就唔好買了

爭好撚遠喎

重點,其實啲人只玩PS4連機
玩NS慢慢單機囉

哦...
明白哂啦

我成班fd起碼10個出ps4淨係為左玩fifa

多人做就值架啦
咁夠一堆人衝去食幾舊炒價switch 又好抵呀

Ps4 for sure

好似都不差，接受到

Reason

Sony引擎

就算喺屋企都唔想對住部電視玩，Switch 係有佢既優勢

好似話switch係用番舊engine
屋企有ps4
switch版就不了
如果兩個人用joy con玩 咁點出skill move
會唔會變左得傳同射

分兩個joy con玩都係輕鬆玩嘅
如果係認真玩一定買個pro掣玩啦

有幾可真係拎出街同人地單機2個人玩?
玩fifa主要都係玩online
用switch玩online除非tv mode駁線啦
如果唔係用wifi有delay就真係不如唔好玩

wifi有delay嗰啲明顯部機有問題

拎出街玩有咩咁出奇，玩manager mode都係單機玩啦，唔係淨係玩online嘅
仲有，wifi玩Mario kart都未斷過未delay過，唔知點解咁講

唔會比錢ea賺

會買
本身無ps4
屋企間房無位放ps4
可以拎出街單機玩

反而想知佢少左L2 R2 會點補返D 功能
PS4就一定買，NS仲要諗下

我話主要姐, 唔係話完全唔玩單機
亦都唔係話switch用wifi就一定會delay, 只係依家出fifa既唔係任天堂, 係EA
我自己都係用wifi玩splatoon, 但ps4玩fifa真係唔敢用wifi, 唔係講緊switch同ps4個wifi有咩分別
而係當EA連XBOX同PS個server都搞唔好, 你覺得佢有幾多資源搞switch個server?
定係你對EA咁有信心??

你會唔會成同人面對面咁打先
switch個fifa係著重一機雙打
同埋你要睇下你啲fd玩咩版
ps4一定最多人 xbox可以唔洗諗

FIFA PS4上網打用WiFi=自殺
講緊係16甚至更早已經有呢個問題
唔覺得係switch上面個情況會變好

又係你話「用switch玩online除非tv mode駁線啦
如果唔係用wifi有delay就真係不如唔好玩」
你個意思唔係話switch wifi有問題，而係EA server有問題？

如果佢server真係廢，你用wifi定lan線佢都係廢嘅啦，咁關用唔用wifi咩事

而我Pc連lan線Xbox連wifi都有玩過online，係無問題嘅，又唔覺點廢法。如果好似你咁講EA server好廢成日delay成日斷，我諗睇達哥打fifa起碼都慣性斷線啦，但暫時都未見到

現階段好難答
想出街玩fifa， 手機都得
除非switch版有ps4質素
不過就已公佈的資料黎睇似乎係奄版
所以個人覺得 唔值只為fifa出switch

當然考慮埋switch的其他game就另一回事

現時技術絕對唔可能

Switch同ps4都有
Ps4體驗好似好好多
但ns可以拎出街玩career mode又好吸引
出左先決定

應該出一集就算 唔會出fifa19

switch拎出街 搭緊車 連上網打ge可能性極低
一黎switch收個wifi真心廢 二黎手機share wifi 要電話公司提供fixed ip switch先可以連到
香港除左smartone之外 其他台唔另外比錢基本上share唔到落switch到
除非下下坐定定連local wifi唔係ge都幾難上網玩到

一定係買switch 日日攞部switch出街媾到幾多女女

其實我只係講駁線同用wifi既分別, 字眼都講得好清楚, 最多都只係差個 萬一有delay, 你硬係要改做
「用switch玩online除非tv mode駁線啦
如果唔係用switch用wifi就一定有delay就真係不如唔好玩」
咁我都吹你唔漲

同埋我都冇講過話會斷線, 我只係話delay, 玩得多fifa既都應該知delay係要拎住個手制郁下先知, 但即使delay 0.5秒都已經唔洗玩

火藥味濃

我已經準備好買switch約隊友們面連打pro club
你地班毒撚keep 住係個moon後面打啦

唔同意見啫，唔係盲屌嘅
我覺得switch符合到我要出街搭車打機嘅要求，又玩到tv mode online play玩到FUT 玩到manager mode，其實都幾好。雖然個畫質係人都知唔及ps4，但睇gameplay個流暢度同動作，感覺上同我玩緊嘅pc版唔太大差別，我自己就收貨啦。

成日拎畫質呢點黎講 如果switch版fifa同ps4畫質一樣 咁ps4仲有咩可取之處？

由Sony出

仲用ps4 wifi比
係都用ps4 pro啦

因為除咗畫質外已經無嘢可以屌switch

sony引擎

明明各有長處 係要踩到一文不值咁

畫質預左會downgrade㗎喇
最緊要係睇埋動作同AI會差幾遠

手提就預左畫面相對差D
遊戲性OK就得la

呢個真
之前玩psv隻fifa，啲ai弱智到無論，下下40幾碼射過嚟，中龍就入

順便一問，係邊買部新switch 好？

有片最實際
上面係ps4 下面係switch
睇完有知個分別有幾大

日本任天堂
你廢托wor 開句聲大把人送比你啦，寄埋上門timr

玩online 既話一定ps4

PS4離遠都睇到表情變化,switch就差啲啦,真係可惜啦

補充下
買得switch版 你預左要接受 呢隻係低質版fifa
用舊系統engine 次人一等
除左流暢度一樣之外 計gameplay 真實 動作 畫質 無一樣掂
真係鐘意足球係咪會買呢隻

梗係啦
ps4有sony引擎，switch都無sony引擎
有sony引擎一定玩哂

真係鍾意fifa緊係pc玩4k144fps
唔係都唔好話自己鍾意足球game

100寸大電視都唔好話自己鍾意足球game

真係鍾意足球就落街踼波啦
唔係冇波友呀

switch做到ps4 pro咁靚 我驚未踢完都冇電

唔緊要
用呢啲電囉

有幾個問題
switch 版有冇proclub ??
switch 版定為portable版 即係分joycon玩 就淨係得 射/傳/插花 ??
自己有ps4 都會買fifa 如果switch有上面啲嘢先考慮下買埋

係咪要ip唔是機既問題
係game

有pro club
係，你joycon分出嚟啲掣就得咁多，好難做咁仔細動作
當同friend輕鬆玩算啦

有proclub都諗得過嘅 當攞出街玩下

career mode閹割到咩程度？

最緊要果樣gameplay

Fifa都係貪pro club一齊玩屌黎屌去
多人用switch玩咪去馬

一定要坐係度享受高畫質先叫玩
想拎出街過下手癮就唔得

呢隻低質版fifa就唔信多人玩
真係識波既都係ps4
預計玩家人數: ps4>xbox=pc>switch

踩人兩腳自己隻game會好玩d架

唔係有幾多人玩
係有幾多frd一齊玩

製作人話無閹
但我想佢閹走青訓，真係好撚煩，又要逼我簽啲假人返嚟，又要焗俾佢出
唔做呢個的話個board又會嘈
閹走佢就最好

你既fd又咪係睇有幾多人玩黎簡
除非你話你個圈子係少數/異類人士

想出街玩就叫唔識波/異類
d真fans真恐怖

算啦
而家成個版都係講緊switch
sony fan boy一定谷住道氣嘅

玩得switch既都唔係真心鍾意打機架啦
唔玩索尼仲叫打機咩

ps4有sony引擎，一定勁
識啲嘢

為fifa出switch唔抵
有ps4 and switch 一定係玩ps4
如果得switch 就覺得可以買

講到尾玩咩版睇你有咩需求
對拎出街玩冇需求絕對係買ps4版

Psg 尼馬J

既然fifa18選擇係switch都出Game，我估差極有限

想開拓新平台吸引新玩家賺多D錢
UT 幾千幾千咁課 賺到笑

慢慢打j啦 有片比公眾睇都話差極有限
低質版fifa你玩埋我果份

有無sony引擎 都注定switch係次等貨
鐵一般的事實 咪轉移視線

有乜好拗，J畫質咪買PS4 囉，唔係個個都追畫質㗎，唔係個個都鍾意成日坐喺屋企對住部電視打機㗎

Switch 既優點係機動性，雖然隻game唔係100%，但都滿足到好多平日唔係成日煲機既朋友仔。好似我咁，唔係Switch，都唔會再玩返FIFA

打鋪機都想要優越感
你既人生到底有幾失敗

人哋話唔追畫質就係唔識波唔識玩fifa

如果switch 同ps4版同質素 ps4摺埋都得啦
從來冇人講過switch版好過/=ps4版 係要一味踩

我比較犯賤，太高質素畫面會頭暈

垃圾
唔識波

你真係好陰公
switch當你任豬 玩二手科技 食住屎都要幫人護航

你唔係真心鐘意足球

fifa最多咪FHD 可以有幾高畫質
你要求低唔代表其他人都係

Fifa17一出己經有uhd

你拎埋部ps4出街囉
明明兩邊都撐都叫任豬

你要upgrade先上到uhd 普通ps4係無的
但相反 switch版係無得選擇 高極都係咁既質素

非索族類 其心必任

ps4 2013年出
switch 2017出
遲人4年出
但係仲衰過4年前既機能同科技
手提版只能夠ko n年前psv 3ds為榮 仲可以劣鳩
一隻年年出既fifa都handle唔到

唔講以為ps4拎到出街

撐ps4既人都叫任豬
咁你係咩

我警告定先
switch版pro club一定無咁pro
因為pro club既設計初心係為sony引擎同微軟引擎而設
switch既pro club好大機會會打左折扣,自己諗啦

比面老任出一年啫,fifa19都仲有switch份我咪乾乾脆脆地認做你契爺囉

圖已cap 等你呀契仔

邊有人玩switch
用舊引擎
即係玩返fifa 10 冇分別

不如用ipad玩

有proclub都唔係問題…都要有人打先得嫁…
我自己打開ps4 24小時開game都冇問題
另外一班fd買過pc fifa17打proclub 無論set亞洲歐洲都好 search幾個字先開到一鋪 仲要連續幾鋪對同一對
如果switch都冇人玩到咁 有proclub都冇用啦

switch果啲小朋友玩家應該唔識踢波
會玩Mario Kart呀,ARMS或者墨魚果類子供game
同埋父母唔會比佢地踢波囉

做咩教精佢地
講到咁盡班死忠又駁唔到架啦

總之唔好買switch FIFA,為大家好

football manager咁既畫面,接受到既相信唔係畫面向玩家

嘩屌
原來唔止sony引擎，仲有微軟引擎

只要有得帶出街就算整舊屎比佢地都無問題

索尼爸爸教出黎既真係特別醒

唔醒爸爸就唔俾零用錢架

你講果三隻都叫子供 好撚野

係大人玩不過都係代表佢地仲有童心啫,咁唔係子供係咩

新特製引擎wo

技術向都子供

係新整,不過整整下都係要就住switch既性能
結果就同FIFA10/FM分別唔大

利申 PS1-4,P,V 齊晒

FIFA出喺switch係錯,你地仲要追捧搞到隻game咁貴咁好無道德架喎

PS4扮工點打？

返工專心做野啦

唔好講Remote play當係喎

求下唔好咁多人買NS fifa

你拎PS4去人屋企？

幫你答埋
去人屋企就唔好打機啦 傾計咪得

唔好咁認真，條友假膠嚟

你就假,我一向係反switch既中流砥柱黎

對splatoon有愛 係敏感左d

係自己屋企就咪打機 搞掂哂家務先啦

fifa有得單機雙打ge。。。。

睇得出

唔洗理屈dee

人地屋企冇ps4

屌 咁直接買p4咪得

係架

唔值得因Fifa 18買switch，如果portable 就得不如玩iPad 版啦

唔好再講 樓豬就快喊啦

巴素利入硬摩納哥果啲on9組

錯PO牙CHING

佢可能想同人傾呢樣嘢好耐呢

又有新片.離遠睇完全見唔到樣

咁係嘛，正如我唔會因爲Fifa 買PS4/xb1 ，就算佢坐車打都唔會拆joy con 出黎玩，如果佢本身有switch 可以買多隻Fifa ，因為portable 所以出switch 買Fifa 真係好on9 switch 大把game ，岩玩咪買，唔岩玩咪唔買，出部iPad 起碼可以做其他野

我都未買

ipad打機？狗不屌
個手感都爭好遠啦大佬
我都唔會為fifa買switch, ps4, xbox，因為我用pc都玩到。但switch隻fifa可以滿足到我出街打機嘅要求，而佢又唔係啲fan boy講到咁差，所以係買得落。

係咪真係咁鐘意出街打機
出街打少陣返屋企再大打特打啦

你話原本有部switch再買fifa都算
但為左fifa出switch，真係服左你

利申ps4/switch都有

柒夠未呀你

你閱讀理解有問題？我幾時講為咗fifa出switch
你係唔係未返過工唔知打工仔每日有幾多個鐘私人時間？我返朝九晚六，放工返到屋企都七八點，計埋食飯沖涼，每日係得兩三個鐘私人時間，邊有可能大打特打
點解switch可以喺街搭車到俾你有多啲時間玩自己想玩嘅嘢，咁都俾你講到唔應該咁

屌你老味
出街打機咁撚on9架你
唔係對住大電視打乜撚野機啊

我達唔到識波識打機要求
我會去借財仔買部100寸電視機去達到識波識打機要求嘅啦

個人覺得handheld mode個手感真係好唔得
自己試完覺得正咪買囉

過手癮就得
玩太耐唔得掂

又係到講一定要追畫面先叫鍾意fifa
Ps4 pro未出己經玩緊pc版4k 你就講online人數
但人地講方便做賣點就唔得

仲有柒夠未呀大佬 人地笑你都唔知
乜撚野sony引擎又答唔到 仲要加多個微軟引擎

人唔笑狗都吠

有啲人打手打到出晒面, 閱讀理解又有問題, 可以點?
樓主如果真係會搭車果陣玩, 咪買switch版
只係提醒你online玩果陣最好插返條線

玩開FIFA既就唔會買SWITCH版啦
舊版本閹割版都有人吹奏
睇黎SWITCH出咩GAME都要買先得
唔係又比人鬧sony打手

人地可能鐘意帶出街show比人自己玩緊舊野

真fans惡撚到仆街

面連pro club你識條鐵

各取所需有咩問題
唔踩下人你隻game唔好玩
如果帶到出街既都有ps4既水平
ps4收得皮啦

Switch fifa18 有冇career mode?

無辦法
而家成個版都講switch game，而家有個位入，佢哋仲唔積極插咩

有
但聽人講唔係用ps4玩就係唔識波
呢個係識波門檻

擔心下ea d垃圾server 好過

諗住買晒ps4 switch 版

係屋企玩ps4

如果出去frd到玩就拎swtich

或者坐車都可以踢下波

你有冇玩過，玩過先講野啦

玩ps4版既人咁Pro 幾時走去打FIFA 電競
幫香港拎返個世界冠軍

利申Ps4 Xbox Switch 都有

2k 部機都要諗咁耐
利申 買完封緊塵
有ps4 pro 同switch

你喺邊度買到價值2K既switch

反而擔心手提mode電量打到幾多場

閣下真心On9
家用機同手提點比

今日出既法拉利係海上面都唔夠獨木舟快

係咁而講兩句即刻起晒鋼咁

大家都講左switch fifa會唔同engine
你鐘意買咪買囉

200 蚊就值。

ok我尊重你，xbox owner

你比人當智障唔等如其他人都係
有呢4年時間研發 玩家會有個合理期望 能夠有個突破 提升
而4年後 結果只能夠同ps3機能咁上下比
你真係食得屎啦死撐 人不笑
正如你都唔會想用返iphone4 s2呢d級數既機
依家細蚊仔真係易呃

不如叫sony試下將ps3機能放入手提機度

無問題的 不嬲尊重唔同玩家
但驚你唔記得 想提醒你玩緊呢隻係低質版fifa姐

Psv咪有囉 sony講既

以2011年果時計 佢出到psv呢隻spec算係ok
同期既3ds仲用緊粒粒mon虐待玩家

Sony咁on9整部Vita TV都唔整到Vita自己可以插電視玩

呢隻垃圾for cut左個hdmi位黎cap水咋

屌買撚晒佢咪得囉 你地班窮撚唔係冇錢買下嘛

之前試過帶部switch係cafe同酒店諗住打下機 點知連唔到wifi
手提機wor 拎出街wor
2017年既科技
任天堂 你係得既

粒粒字典機

條女肯陪你玩ps4玩未

新手一問, 即係switch版冇得同朋友組隊打排名賽果啲?

有
但有人話你唔係玩ps4就係唔識波

你用唔用PS4玩咪又係場場皇馬巴塞
咁又好識波?

總之用ps4玩就可能識波
唔用就一定唔識波

用PS4有得玩故事模式
個人物係打車路士的
但NS版就無,變相用車路士呢啲無皇馬巴塞咁熱門既波黎玩
即係玩PS4客觀比玩NS FIFA係識波啲
你無講錯

xbox玩家都係唔識波

ps4版就一定買左先
switch版就舊engine
麻麻地 唔係特登約埋朋友既話出街有幾可會玩fifa

屌
我已經唔知你係真心定假膠啦
仲有，我唔用巴塞皇馬，我用愛華頓嘅
愛華頓咁鳩冷門，係唔係好識波呢

出街玩career mode
屋企玩online

story mode用邊隊係自己揀,但只限英超

舊engine係舊成點先
最緊要都係呢樣野啫
story mode可有可無啦

好似係16果隻

前返兩代的話,個心硬係有條刺

但其實16、17個分別係咩，啲人個樣都係差唔多，走位各樣都係低能
電腦AI又係有80mins 開掛mode
唔係串，真心問

仲有fifa 17都繼承埋傳統FIFA FAIL Compilation

其實17個gameplay係好玩過16
係衰左ai setting都係咁on9

17開始已轉用左新engine 而switch最多會用PS3 fifa果隻engine
成個gameplay畫面 物理 傳波射波都差好遠
switch版應該連ps4 fifa 14/15/16都不如

識波喎

係,我寧願繼續玩3DS隻winning 14算
利申:唔駛錢,有fd送點eshop買

咁即係代表任天堂做到sony做唔到嘅嘢
咁即係買得過switch fifa

你最好睇醫生

好期待 一直好想有部手提機打足球game

ok
sony 引擎

以前psp有

畫面太細唔好玩

龍門任你搬

點樣搬？

官方指Switch版與PS4等主機版本同樣在9月29日推出，雖然一般遊戲內容相同，可以一般對戰、玩Ultimate Team模式等。可是官方指因機能問題：指Switch版是使用舊的Ignite engine開發，亦即是PS3的開發engine，而新Story mode則以新的Frostbite engine開發，因此Story模式就不會在Switch版內出現。NS玩家不能夠育成「Hunter」一球成名，有點可惜呢。

機能問題 即係任豬用2k幾買左部ps3級數既機
有2k係買個方便性 好抵

其實呢
你知唔知呢
ignite engine都有用喺ps4、xbox one、PC度

手提有PS3咪勁 仲想點

ps4成日彈碟 ,不了

真係小學雞到
到底現實要幾失敗先會靠打機黎覺得自己高人一等
都係果句
兩部都有
想玩乜就玩乜

啲咁平嘅野係男人就買齊佢啦
仲討論

其實呢
你知唔知呢
呢幾個平台由17開始已經棄用左呢隻二手科技
轉左大作專用既既Frostbite Engine

就算NBA live 18 、NHL 18都係用ignite engine
如果switch版fifa真係用ignite engine嘅話，你係助攻緊switch

正常除左xbox wii u 其他機都要買齊啦

想提返 ps3係2006年出既
有11年歷史 勁
即係2k幾買部手提版ps3

2k幾有咩問題

放棄咗咩？睇過
呢啲全部都係遺作嚟嘅原來

手提機應該同手提機比

不如用psp/psv 黎討論啦

唔係嘛 用其他運動game比
果d咁低要求就唔好講出黎 就算pc版對spec要求都係好低
同埋呢隻舊engine只會逐步淘汰

岩阿 搵差唔多水平既黎比先有意思

其實呢
你知唔知呢
呢幾個平台由17開始已經棄用左呢隻二手科技
轉左大作專用既既Frostbite Engine

ea正仆街，明明放棄咗又用喺17-18嘅game上

是但啦 咩機都有
鍾意玩既話知你GBA畫面都照玩架啦

佢出返Zero 1-4 唔整高清化我都買

咁唔係有Sony個引擎佢可以再有EA個引擎?

成日話係錢既問題
依家係原則問題,屌我戴撈渣波子就要用無謂錢買部廢機?

多謝手中沙助攻，將個謎底解開咗
原來switch fifa唔係用過氣engine，ea一直用緊呢套engine喺唔同game上
即係今次switch 個畫質都唔會太差
可以買得過

可唔可解釋乜嘢叫sony引擎？

咁快完

係啦屌 比你嘈贏又點 唔講以為你收左錢

唔一定要贏咗先有錢收既 眾所周知某良心公司對守門員好好報酬

條友仔博哂命同任狗護航cls
屌都唔比

幾好啊
Happy Friday，玩住MH撚狗

見到佢話16 17 有咩分別堆野
我就覺得佢真係唔太識 可能玩得少
利申 PS4 XBOX SWITCH 3部都冇

手中沙唔好放棄,放棄SONY就會輸

口口聲聲一句任狗
你又係乜咁高貴呀

但講真如果SWITCH ENGINE 畫質對比其他平台差
令到冇人玩UT
咁出黎做咩 唔洗賺錢咩
年年出藍卡都有人課

咁咪即係果堆game未ready好囉 有幾難明
有圖有真相 舊engine既質素同新既 大家有眼睇

今鋪試下水溫架姐
睇埋佢實際ai表現先知佢真神定假鬼

你要比就拎同機種唔同引擎啦

做乜差撚廚識波帝 人地分分鐘打機多過你食飯

咪指出左switch係接近ps3既水準囉

fifa17？

16 17我都有玩
16 xbox one 玩
17 pc玩
17物理接觸上強化咗，同埋走位好咗
但整體上分別唔大，因為ai依然弱智，bugs依然多，面相依然膠面

用ps3用過既引擎其實唔直接代表佢係ps3水平
ps4都有game用ps3用既引擎
咁係咪代表ps4=ps3=switch
好明顯唔係啦

walao
手提機呀屌你
唔通搬部電視出街玩咩on9

我唔識波啊
我淨係用過xbox one同pc玩fifa，仲未達到用ps4玩fifa等於識波嘅要求，點都唔夠sony fan boy識波

仲唔收返言論
人哋話一定要有ps4畫質先打得，即係如果你要出街打機，真係要搬部電視同抬部ps4出街

其實點解話細mon就一定做唔到PS4質素
我個fd部7吋小型電視駁HDMI勁爽
細mon就機能唔得,唔該老任自己檢討啦

ok u win

又係到語言偽術
唔支援同選擇用唔用係兩回事
ps4係有能力上到更高既效果
事實係EA FIFA根本就造唔到呢個新gameplay體驗同engine比switch版
所以switch只能造到ps4以下 至 ps3既水平

新ipad既效能已經勁過某d nb/destop
有無心做係一件事

呢鋪我撐sony，我好buy屈dee咁講
帶個7"小型電視駁HDMI未做到方便攜帶囉
今鋪sony應該可以好快食埋手提機市場

不及ps4係肯定
但你其實不可證佢究竟係咪用唔到更新引擎
目前惟一可知既事實只係佢係switch用既係舊引擎
而且用引擎黎計就判斷係ps3水平係不合邏輯
上面冇用語言偽術
用緊既叫歸謬法

買啦買啦快撚D買啦,
呢D大戰post, 有優越感既其實係switch lor,
你諗下, 佢優點係機動性,
你屌佢畫質咩? 我係手提機黎架ja,
你丁畫質你搬部電視出街打啦
我出街都可以打呀,你得唔得呀?

佢係手提機同時又係家用機,
你搵佢同console比佢話佢係手提機,點比,
搵佢同返手提機比(PSV,3DS), 佢話佢可以轉大制駁電視
真係立於不敗之地

7吋電視駛幾多錢,PS4又唔係大部

寧願買pc版

你搞錯左啦
講緊係d人拎住個咁既野出街打 又唔知人地恥笑緊佢揸住隻低質版fifa鳩玩

嗱,微型電視呀

ps4夠唔洗面對帶出街既問題

想係打機度拎優越感既人先會恥笑人
ps4比pc撚笑畫質果陣咪一樣搬龍門

初時都唔睇好switch,覺得幾個mode多鳩餘
但為左zelda買左機之後就改觀
手提mode有家用機質素
一部機出街同fd打又得，喺屋企用電視玩又方便
其實買得過

ARM vs X86

有電腦 買ps4黎唔知為乜
反而switch都叫做多個拎出街玩既賣點

呢個真

跟本好多on9自我中心
以為全世界都座定定對住部電視日打夜打

呢個質素同便攜既取捨
你接受到係少數平台版同次一等就ok

On撚9出街搭巴打攞出嚟玩叫show off

呢個好笑

Pc>ps4=xbox>switch
點只次一等呀 仲要次兩等呀
你接受到未呀 五十步笑百步

你就前設人地部電腦行得郁呢d game
砌部打到機既電腦貴過console好多wo ching

同switch比機能 同pc比價錢
立於不敗之地

岩呀, 想買既, 鍾意玩既咪買lor,
咁我出街真係無需要打機既,
搭車又無撚得坐又要扮忙咪求其拎部手機出黎碌兩野算lor,

咁如果你係出街好多時間打機既,
switch就緊係抵買啦, 手提黎講買部iphone黎打機既價錢已經買到3部switch

事實係switch個制已經細, 仲要少左2粒制,
想出街同fd鳩玩踢下波開心下係幾正既,
但如果係屋企都要用switch黎打fifa又何苦呢?

但好似某幾個任記雙修玩家鑊鑊都jer住索狗黎串,
同時又猛咁幫任記護航,
咁就唔係幾好啦

拎隻bloodborne出黎玩下

訓醒未阿
Pc/ps4/xbox平台全部都用新engine
唯獨你switch無跟大隊 用返舊engine
係得你次一等 唔好拉人落水

你switch同console都係2K幾價位
你知唔知自己UP乜

駁唔到果d又扮睇唔到

可能人地真係盲呢

話switch立於不敗之地
ps4撚只屌switch畫質而唔理人地可以手提既特點咪一樣立於不敗之地
任何機都有佢既優點同限制架啦
根據唔同情況選擇唔同既平台都要被恥笑
請問呢個乜撚野世界

畫質好就係優點 可以拎出街玩就唔係

幫任記護航
有否認過switch機能差d咩
佢拎得出街唔係事實
從來不屌sony迷
亦對ps4全無惡意
只係對d逢任必黑既人
都係果句
岩玩既咩平台都會玩

我明白屌黎屌去真係無謂,
但FIFA黎講今舖真係撐唔落,
帶幾隻手制出去同朋友開心下係幾好,
覺得岩用就去買,
但用黎認真打聯賽又何苦呢

講到尾都係睇個玩家傾向同優先想要d咩同
想兩樣優點都食到就只有買哂兩隻
為左邊一方而作出乜野選擇都冇錯

照樓豬意思話
值唔值得因為玩FIFA 18而去買部Switch?

如果因為玩fifa玩 更加唔應該買switch
因為switch版fifa係最差既遊戲體驗
是但一個平台都好過佢
咁夠理由未

PSV? 利申唔知PSV有冇FIFA18

佢地唔會理
正如PS4有GT10佢地都要on99走去玩Mario Kart一樣咁反智

無出好耐啦

如果佢認為畫質重要d
我當然認同佢買ps4
不嬲都咁講緊
但同時佢想帶出去玩的話
買switch冇錯啊
最差既遊戲體驗
你迴避手提都係一個遊戲體驗的話
你冇錯
但如果對於一個想手提既人
ps4比到既體驗無可能及得上switch
講到尾都係睇佢傾向要d乜
想要哂兩邊就只有買哂佢
最終應該買咩都係睇排序
btw
其實兩個平台都好
只為fifa出都係唔撚值

Switch 版好似同你玩ps3差唔多咁囉
Switch同PS4/Xbox one 唔同engine 啊
後者係frostbite

樓主話會帶出街玩，有冇比Switch 更好建議？

就係你班友一開波係咁用手提黎引導樓豬
而忽視成隻game版本既整體質素比較
如果樓豬真正清楚兩隻版相差幾遠 咁個手提性就未必係佢重要既考慮

咁你不斷話ps4版在家體驗會較好咪一樣令樓主忽略手提係咪有需要
佢要買咩版其實好簡單
1.要手提定畫質
2.接受到為a放棄b定為b放棄a

而離開只睇fifa既問題
佢仲要考慮平台game list
ps4收成期多game
但對老任game有興趣亦係無得選擇
結果又係去番兩條問題
1.要ps4 game定老任game
2.同上2

屌你老母 你收聲啦
仲撐 你依d撚樣係現實中係最撚黑人憎

我諗玩左咁多年fifa/winning既人應該都冇可能接受到畫質退化
加上每年既fifa係操作上都有幾明顯既改進
所以我都睇唔出會有舊玩家轉去switch
同埋講可攜性方面的確switch係贏哂
但fifa始終唔係輕量game
打一場都10幾分鐘
對我黎講我唔會係街玩
亦都冇咩機會係街打到
同埋講真我返工放工平時出下街都冇咩見過人拎switch/psv/新果隻nds玩
我都好懷疑究竟呢啲handset係咪真係咁方便
最重點係fifa搵frd連機9成9都係ps4/pc
所以我諗始終都係呢兩個平台為主
錢多唔等駛咪玩埋switch

從來冇人話手提大哂
反而你不停話引擎大於一切
邊方面較大明明係樓主既決定黎
到底邊個想引導人我諗昭然若揭

支持屈dee建議
帶7吋迷你電視插HDMI線玩ps4

流動市場比手提電話食左好多
依家手提機反而係用係屋企以外又可以坐定既地方

係 係街玩手機真係極方便
但要拎多部switch就真係差少遠

其實都係取捨既問題
任何選擇都係做緊呢樣野

以玩fifa計 10個有8個都係ps4/pc/xb 呢個係事實
係咁用手提性咁minor既野 扯到去同遊戲體驗睇齊 係咪咁搞笑
係要過份放大個手提性
到時買返黎玩 點知係死城server online search幾分鐘都搵唔到人玩係咪你負責

屌佢老味都痴撚線 樓主自己講想返工途中玩 都可以屈鳩人用手提引導樓主

手提係咪minor唔係由你決

手提係遊戲體驗既其中一部分
呢個係不爭既事實

咁都有得嘈 switch咁平 買撚埋佢咪得

Sor冇追post
大部份人都冇可能返緊工打到機代入唔到都正常
咁既話咪直接屌部switch

手提性可以凌駕到遊戲體驗咩
即係就算可以周圍拎出去玩 但玩住隻劣質game 咁有咩意思
重攜帶不重質

咪話取捨
你拎唔到出去係手提既層面
遊戲體驗係0添

我以我自己做例
我返朝九晚六，放工返到屋企都七八點，計埋食飯沖涼，每日係得兩三個鐘私人時間，其實係係無乜私人時間坐定定打機
用switch我可以喺街搭車都玩到我要玩嘅game，例如fifa嘅 career mode咁，其實都係個優點

難道引擎又凌駕一切咩
明明叫佢按自己需要而取捨
你就一味幫人判斷佢想要乜

其實睇自己係邊度玩多啫
如果搭車玩既話一定係switch冇得揀啦
如果係真心鐘意玩Fifa我諗好難接受返舊engine
加上switch啲制好細 唔會係好嘅遊戲體驗 可以想像以前PSP玩winning
另外自己覺得switch個設計怪怪地 自己玩會覺得下面唔用既joy stick頂手
兩個人玩同一部嘅話又係要坐枱即係坐定定mon又細 咁不如係屋企打仲舒服 當然屋企唔得另計啦 party room都係一個選擇既
咁你話一人一部連機嘅 又冇需要用到拆手制既功能
駁電視就更加唔洗講
所以唔講機能我都真心覺得個設計唔係咁好 可以話係多用途但樣樣唔精

即係想係家以外既地方玩既一定唔可以真正鍾意玩fifa

佢第一波既主流思想轉合左有機會出現錯誤既選擇，你地已經係引導緊佢走入死胡同啦

要踢波叻過c朗先可以批評佢

唔多唔少我都認同以句說話

隻game都未出就一口咬定冇質量又盛
你班友仲惡過共產黨

洗咩出
只要你唔係用ps4玩fifa你就係唔識波唔識打機

爭咩爭 買哂兩部黎玩FIFA 啊笨

我個人唔會係坐車果陣玩Fifa，除非好似的士咁有人渣車我坐後座，四圍有其他人會投入唔到，唔投入又唔過癮，太投入又驚嚇親人，玩ipad d 9 game 碌下fb 聽下歌好過 ，等人又除非條友遲大到，否則人地黎到唔通話「等我打埋先」

當然坐飛機有返幾粒鐘又唔同講法

習慣唔同啦
手機game真係無心機玩，太悶太無聊
fifa出街玩都係玩career mode無話投唔投入嘅，都係輕鬆玩娛樂下
嚟到未暫停先囉，又唔係online同人打
呢個亦係手提機嘅優勢，可以隨時開始隨時停
而家仲可以hold場波hold到返屋企接docking 喺tv/mon玩
個流動性係大好多

踢波點可以打下停下
有得停即係可以調整心態
咁都唔真實啦，你玩fifa想唔真實？

你平時玩fifa係咪著埋波衫波褲波襪波boot先玩

根本講到尾就係個人喜好，Switch 帶出另一個選擇俾玩家，可以拎出街玩，可以拎去人地屋企玩，而遊戲仍可保持一定水準

亦可滿足我呢類人，就係就算喺屋企都唔鍾意坐定定對住部電視打機，而且都唔係個個屋企部電視可以俾佢地隨時打機

冇大電視你識撚踢波咩

睇下賣幾錢，如果over200蚊就不了

岩,唔好助長呢種風氣
所以你可以慳返了,恭喜巴打

以任狗作風 over400走唔甩
4舊水買ps3質素就不了

講撚到隻game係任天堂出咁

overcook呢啲膠game都21usd fifa又點會less than 200呢…

廢事比人話護航
利申番先
要買的話我都會買ps4版
除非轉換表現超出預期

個垃圾輸入法

任天堂唔想出,EA會喺佢度出?

有PS3質素重想佢點

邊有可能

你預期係點？

以前PS2用PSP都會同時出winning啦。

咁PS2畫質好啲，係咪又代表PSP冇存在價值？以前PSP咪又係咁玩。

以手提機體驗黎講，Switch已經係最高水準，你係咁講PS4係屋企玩好正有咩關系

d人成日用PS4版同NS版比較，唔明有咩好比，根本2樣野...

D傻鳩係咁

佢哋話switch多咗個tv mode就要有ps4水準
但完全無視佢本體係手提機嘅局限性同機能限制，之後就話switch係劣質

識波之人你真係好撚小學雞

因為我對拎唔拎出去需求不大姐

我成日覺得第日可以出個pro dock加強d機能

屌無pro club 玩咩撚

Overcooked各平台出都多人讚好玩
絕對唔膠
係得獎Indie game

佢地以為2017年地球有公司有外星科技
如出到部手提機有PS4機能
Sony一早出左

黎緊Sony應該想公佈部新機
到時預左山寨Switch個設計又一兩年後出
等到賣街時索飯就會話部山寨貨Amazing
之後又會嫌棄被山寨又早出嘅Switch機能屎

係好撚好玩

其實表現
Youtube已有多段各個game show同活動嘅實機試玩片睇
mode都講哂只係少左一個mode
官方亦講左手提行720p@60fps
出電視行1080p@60fps
基本上關乎表現嘅野已通哂天

只係我地住係香港
冇人地外國咁多活動有得試玩未出嘅game

單打我覺得幾難玩

我喜歡佢簡單操作但有挑戰性
關卡場境以煮食game黎講
已經算好多互動野阻住你煮野
絕非手機經營餐廳game或cooking mama咁易玩

見ign評價唔差

其實有乜野好拗? 部機都係二千幾 咁在意果少少錢不如比心機搵錢好過打機啦

由fifa15開始玩 用開ps4
18應該ps同switch都會買 始終可以手提 如果唔係差太多我都接受到 咪當練下波囉

利申: ps4剩係打fifa

即係咁,如果講到機與機比較,
理性D講我唔想一句得埋黎話PS4垃圾機/XB垃圾機/switch垃圾機,
當然switch個機動性係最大優點,
但可以變形做TV mode再換埋pro掣打機,
但又話本體係手提機所以唔可以比較,
即係定位佢係有HDMI輸出電視既手提機?
咁但係可以係屋企電視玩既體驗,
但我又唔可以將佢同其他console(電視打機體驗)比,
咁好似, 好奇怪,你明唔明?

如果搵返變形機黎比我暫時諗到switch係羸到PSV TV,
無論價錢上定係性能上

有無人知幾時出球員數值

睇佢D細微野都知佢有無心出
已經有4年時間 console最基本機能係咪想像中咁難移植呢
6" mon得720p 明明要做到1080p全高清就無難度
ram都係得8gb
display card又收收埋埋唔講清楚
插口位又少
不過實有任豬護航話機細做唔到
比人當老襯仲食得lamlam味

佢今次細微做得垃圾我認同
但唔係你講果d
解像度同耗電始終要平衡
事實呢個大細既mon其實肉眼分別不大
ram同rom其實都有條件落好d
插口位冇光纖冇lan
其實dock又係有條件加既
最垃圾其實係wifi同qc

講咁多，switch既優點缺點都好明顯
缺點：畫質 engine較PS4差，無左個MODE
優點：可拎出街，屋企唔洗同人爭電視，係m記／cafe 食完野可同fd打一陣消磨下時間

如果可以自己霸電視，PS4係不二之選。但如果想同FD面對面打，而唔係傾電話，咁switch就比較好。分拆制手感無咁好，可以買多個PRO手制

百貨應百客，你選PS4, 又唔洗踏到switch地底泥既

有switch 應否為fifa 為ps4

只要唔係鍾意我鍾意既野
就一定係on9

本身有switch 如果唔差應該會買黎岀街過手癮
但最擔心就係如果兩邊用唔同engine
即係兩邊既玩法都唔同
我講既玩法係每一集都有唔同既操作
例如16可以直ban遠射死角 搓後個後過人
17多左duck身位 交波比空位 地波ban死角 但係遠射就nerf左
咁樣會影響到家用機嗰邊既手感

你同好多索索一樣混淆左D野
唔係唔可以將佢同其他家用機
而係同其他家用機比果陣請唔好只以畫質比
要將所有影響遊戲體驗既野都一齊比
你搵ps4同switch比話switch畫質垃圾
呢個當然係不爭既事實
但咁樣比ps4咪立於不敗之地
應該係將所有項目列出
每項比分先有意思
另外switch將家用同手提機既界線模糊化
執著於家用比家用
手提比手提冇意思
而本來手提比家用根本就係可以
我唔明兩邊有D人咁拘泥做乜
大家都係遊戲機
最終講既都係遊戲體驗
唔同範疇有各自優勝既遊戲機先係好事

畫質機能大於一切
咁手提得既機就多餘啦
手提又大哂
唔通我番到屋企都只能手提又係好事咩

究竟switch係兩頭唔到岸定面面俱圓
市場自有定論

搵ps4同switch比
話機能大勝
人地拎可以手提出黎講
索索就會話依家比緊家用機啊
我真係屌你老母啊
其實有D任豚都係呢點上混淆左

手提機可以同家用機做比較？
我明白係各有各好，
但種類係唔同wo?
即係拎ps4同xb1黎比較，
叫做大家同平台種類
正如細個都唔會拎gba同ps1,
有乜好比大家玩既地方都唔同

大家認同手提同家用係兩種唔同遊戲體驗既時候，
如果要比邊個拎到出街玩咁緊係手提機贏，
家用機拎到出街咁咩叫家用，
當返到屋企對住電視玩switch同console既時候，
switch個tv mode我只可以理解係手提機hdmi輸出電視，
或者我地應該當switch係一個全新機種，
咁個世界大戰先可以有完結既一日

Combine Console

同意你咁講
一直而嚟我都係講要按返個人需求去買機買game就得
即係會出街搭車打機嘅未買switch囉
少出街打機，有多啲時間喺屋企打嘅未ps4囉
咩唔用ps4打就唔識波唔識打機真係好撚on9。仲有咩一定要注重畫質，再用ps4做一個標準去度哂所有機，唔符合就科技大倒退，呢啲又係on9。

插hdmi時部switch當然體驗唔到手提
問題係我比呢舊錢買呢部機唔係為左只係插hdmi
任何選擇其實就係取捨
任何野都有一個分數去衡量呢樣野值定唔值
值係邊唔值係邊
所以冇可能忽略呢部機既任何一部份
以前手提機唔可以同家用機比
只係分歧太明顯你已經唔需要去比姐
當你得果一舊錢
你決定買家用定手提
已經係度比緊啦
依家既問題係好多索索會用switch可以做家用呢個特點
而去將機能混淆為值得與否既單一因素
老老實實
如果我比二千幾
又可以拎出去
機能又可以非常接近現世代家用機既
咁家用機咪收硬皮
當有索索不斷話比二千幾買緊垃圾機能
根本唔值得時
其實係避開左d野
二千幾剩係買switch既機能當然唔值
但正常人比二千幾都冇諗住只係買機能囉

我仲記得overcook係贏overwatch攞獎

overcook係好玩，但d配樂(尤其大地圖)好怪

依家既世界大戰係因為有批人覺得佢地既價值觀先係惟一真理
而忽視左人地需求唔同既事實
根本冇人會否認switch機能係較差
但問題switch既整體就係比左一個令買家覺得值得既遊戲體驗佢地丫嘛
有乜咁值得恥笑呢
玩ps4又有咩咁值得優越感呢
唔通我又笑鳩你冇得拎出街
正常ps4機主我就唔會笑既
鍾意咬人d索索就抵笑喇

如果你視隻game為手機遊戲或者手提game咁當然合格有餘
但如果當係家用遊戲黎講咁就真係唔及格,出場果陣人物過於僵硬

為左部機罵戰
唔係打手就一定係智障

好撚假 假到唔似踢波 似溜冰多D
幾腳波就入到去 唔洗太多技術 同winning玩法差唔多

PS4果啲真係難玩好多,撇除真人踢波需要體能既話
玩PS4既FIFA已經基本等同落場踢,所以我玩PS4 FIFA係會換晒波衫波褲波砵黎玩

switch定位係弱智人士, d game易玩到單手玩都得

一定係啦

真啊
啲弱智game鋪炒到隻game咁鳩貴

ok la

如果你睇戲明明係真人電影
點知佢拍到好似動畫咁你仲o唔ok

幾好

同真人好似

尼恩高蘭都未出聲，企開d啦

尼恩高蘭個假樣真係柒到
不過18已確認有返真樣

真？
又話冇嘅
終於可以用返佢，16 ut用過排，成日上highlight closeup
太7，7到17冇再用

《FIFA 18》Switch版如果成功 EA將引進更多遊戲！

玩完

Patrick Söderlund 自言自己絕對是一名任天堂的狂熱支持者，同時亦對 Nintendo Switch 推出以來的凌厲勢頭感到相當雀躍，認為在無論主機還是軟件的銷售數字都達到非常理想的成績。他同時強調銷售數字的重要性，亦使得 EA 今秋在 Nintendo Switch 上推出的《FIFA18》將會是一塊重要的試金石 ── 雖然 EA 的確是全球屈指的遊戲商，但對每一個平台所能投放的資源並非毫無限制，而《FIFA18》這類大型作品，在每一部主機上的動向和銷售表現將會大大地影響日後對該部主機所能投入的資源。

雖然對於《FIFA18》在 Nintendo Switch 上的表現如何，目前尚難下定論，但聽了 Patrick Söderlund 這番言論，相信會緊張其銷量的已不單止 EA 本身，就連任天堂大概亦會全力協助催谷造勢了，畢竟，近年 EA 在任天堂主機上的開發和投入都傾向消極，任天堂要爭取這舉足輕重的大廠商再次站在自己一方，這一次機會絕對不容有失了！

Nintendo Switch 版《FIFA 18》將於2017年9月29日推出。

EA: 蝕少少錢要老任唔好再煩住晒,抵呀

賣到3萬都偷笑

總於追晒post，真係大開眼界

最好笑係
依條片個Demo其實係PS4版
成班炒車

睇清楚佢確認係用X制 然後有L1制
Switch無L1

ps4都咁，switch咪再假啲，炒車?炒條鐵咩

見到某賣game shop話冇pro club, 堅定流?

睇片唔知真定假
但你肯定switch無L1?

肯定
分L同ZL
段片一睇就知唔係Switch做到既級數

佢專業啲,因為switch就算有呢個mode都無PS4佢果種咁pro
所以嚴格黎講switch FIFA係無pro club,因為唔係標準內既真pro club
明解?

6:30開始咪switch

遊戲台貓sir 痴撚線

switch版係咪得一個版本？我見P4，X1又黃金版又大哨版又C7版

不過最好出隻demo試下操作，畫面反正已經心裏有數去到咩質素

一早話唔出demo 直接買正式版
出左demo仲點水到你仆契弟買

用switch打fifa完全係唔尊重fifa

唔好激嬲fifa

其實fifa集集個分別唔大，如果switch用舊Engine而個價錢又同ps4差唔多我覺得真係唔洗買，除非你真係每日搭成個鐘車而又有空間你可以舒服打到switch，用舊engine我覺得同ps3出既2k18 fifa18一樣，都係同你更新個roster咩都冇變搵笨柒

搭車玩
無縫延續進度

岩呀,啲人唔好咁阿Q啦,成日話部switch唔係PS3質素
如果佢地唔係低一個級數,就唔係任天堂啦
屌我講緊乜鳩?
算啦總之NS FIFA18 係難以入口

講到口臭 任豚任豬永遠淨係識拎個手提性黎混淆視線
答我一日既時間 拎出街玩既比例有幾高先
長期計 唔通你拎出街既時間仲多過坐定定玩咩
所以話除左拎住呢樣野之外就一無是處

哦
你係唔係$360買咗幾隻MHXX
你係唔係任豚呢

其實諗深一層 1900蚊就買到既PS4,技術仲可以過高賣$2400既switch
任天堂真係需要檢討,都仲未講PS4係幾耐之前既產物
Switch應該賣1200蚊先公道
遊戲照價再35折,170蚊左右至合理

你夠一日到黑拎住機能黎講啦
人人需求唔一樣
你做人可唔可以唔好咁過份同無聊啊

足球現實都係幾腳波可入到禁區

FIFA你唔夠勁都係難大比數入波
因為射波會好易炒飛機、斜出、中柱中楣
同埋FIFA係好易少少碰撞就甩波
易傳入禁區
唔代表易入波
我見兩段EA員工玩嘅片
佢地都會成日射波唔入
不停傳到入禁區但最後入球比數都係好少

以前陳年WE
華朗中場開波一個笠傳就傳到入禁區比前鋒
近年FIFA同WE至少無咁易傳到

Switch隻FIFA物理
應該係PS4/X1早期FIFA未用新引擎前個種
至少係手提機第一次有呢種足球物理水平

或者你試下搬部PS4加手掣加電視加流動電源出街
玩PS4新引擎物理水平嘅FIFA啦
到時應該會比人拍片上左新聞

家用同手提都可以咁比
咁電腦夠係啦 5千蚊嘅家用電腦勁定5千5嘅手提電腦勁呀

真係笑死人 可以拎出街呢樣樣 幾時會可以並列為同等既考慮條件
何德何能可以將機能 遊戲體驗 畫質等相提並論

傻人 就算比pc相比
PS4仍然保持到合理期望既質素
FHD畫質 相同engine 亦都無左cut右cut 完全係原版

依家每個人既需求係咪由你決定啊

不斷咁引發罵戰真係開心d
你玩隻game又會開心d
做人可唔可以唔好咁幼稚

你覺得手提唔重要當然冇問題
但有人覺得可以因為手提而放棄一定既畫質
咁都要比你批評
冇野係完美
你既選擇亦唔係標準
你係人生之中冇任何取捨架

打機打到分門派都已經夠小學雞
仲要不斷覺得自己先係惟一標準
而家唔係要話老任乜野都好
邊間廠都有佢on9既地方架啦
同時每間廠亦有佢可取既野
點選擇有錯咩
我都話左我真係買我都會買ps4版
因為我對手提真係冇要求
但真係有人有丫嘛
旁人憑d咩質疑佢地啊

冇辦法，有窮撚幾千買部機都買唔撚起，係都要踩低別人，抬高自己，屌你老母正常人撚會理你咁撚多，買撚哂兩部睇你班窮撚做馬嬲戲咋柒頭皮

既然仲未完咁我又想講樣野，
真係諗左好耐真心理解唔到點解手提機可以同家機比較，
而又唔係比性能？
PC性能上一定係尾哂所有機，我諗大家都同意？
但本來手提同家用就係兩個唔同平台，
即係搵占屎同c朗鬥，鬥咩je? 鬥籃球/足球？
各自既強項點鬥？
如果一定要比較既只能比本身既先天條件，
可能鬥大隻，鬥體能

咁作為一個玩家黎講，
其實係可以同時又鍾意打籃球同踢波架wo,
亦都可以2樣都鍾意但最熱愛足球，
又或者我唔鍾意打機既我就2樣都唔玩，
咁樣會唔會易明啲？

咁當然其實夾硬要搵呢2樣野黎比較根本好無謂，
打籃球定踢波好玩啲？
上帝都答你唔到

講緊客觀數值
以重要度黎講. 10分為滿分 認為手提性 2-3 vs 整體體驗 7-8
理性批評switch又接受唔到
最好一言堂 一味係like就ok

點解個個都好似玩過switch fifa咁

唔同平台 但同一隻game 玩出黎既效果點會感覺唔到
點會答唔到阿ching
上面答左 ps4表現到大眾接受水平

剩係買得起ps4就踩另外個啲
得自己好似買得物有所值 玩個版高人一等
咪玩得開心啲囉
但係都唔排除仲有一個可能既

我指既籃球唔係fifa同nba2k

有無人買晒兩隻
我想買晒 但好似好晒

問心隻game day1 玩到尾都唔厭都抵返晒

都話左每個人心中重要性把尺唔同
仲有重點係取捨
每個人都係睇自己願意付出咩黎得到d咩
你既所謂客觀咪又係你既主觀
有人鍾意波大有人鍾意腳長
波大定腳長重要啊
邊有客觀啊

事實呢兩隻game正正可以各方面 平台都完全比較到
你用錯例子

將自己套價值觀強加落人地到
呢啲咪打手最鐘意做既野囉

幾時唔比你批評啊
鬼唔知switch版畫質廢d咩
邊有唔承認啊
講手提你又話唔重要
重唔重要係講每個人需求架
邊有客觀標準架
有人想帶出街又願意放棄部份既畫質
咁係咪又要問過你啊
你係一言堂定人地係一言堂啊

唔好係到鳩作
波腳腰呢d係有可比性 而且係完整 無缺憾既情況下
你拎件殘廢版同件完成品相比
可唔可恥

fifa ping影響太大 出街用wifi 已經有訊號接收問題

你睇多次我長果個comment先啦
同埋就算真係拎nba同fifa比都係比較唔到，
硬要比都只能比客觀條件，
例如流暢度，網上對戰穩定性，
帶返落家用vs手提，
我就係理解唔到點樣可以比較到，
但又話唔可以拎性能黎比較

再用另一個例子
ipad game/gameboy/nds呢d夠可以手提
但幾多人熱愛咁玩呢
呢d就證明隻game既遊玩性先係主體
即使拎得出黎 但玩既質素低又如何

如果手提出街果陣有得享受同家用完全一樣既效果
咁家用就冇意思啦
咁係咪手提冇意思啊
如果有人願意放棄一部份而換取手提
咁咪有意思囉
你會話switch同時都係家用喎
咁比家用係咪唔得先
咁我又問你咁佢同時係咪手提丫嘛
不斷講機能又唔比人講手提咁係咩玩法啊
switch就賣緊成套野丫嘛
佢唔拎得出街得咁既機能就收皮啦
但你地講親都唔比人講佢可以手提
大佬我比既錢其中一部分就係手提丫嘛
如果唔比將手提納入討論
咁傾黎做咩啊

gameboy同nds你係咪拎錯例子啊

完乜撚野整啊
有乜撚野可比性啊
如果我完全對其中一樣冇興趣
係我把尺就已經完全冇可比性啦
依家你咪就係對手提冇興趣
所以完全無視佢囉

點樣殘廢版啊
對於手提版黎計家用版咪又係閹割左手提功能
唔好同我講畫質之類果d必然大於手提
手提都唔必然大於任何要素
邊一個因素較重要較優先係睇做取捨果個人
並無客觀標準

點解仲中佢引戰 你仲咁好聲氣同佢拗
呢個廢人自己走去switch MHXX post做埋啲小學雞嘢你就知佢無腦啦
總知想買嘅自己考慮自己多唔多拎出街玩
多就switch唔多就PS4

平時ps4都無mk8但switch 都賣得好平呀

咩返工/出街打機果d都係得淡笑
搭車行路拎住部遊戲機玩 班OL唔笑學生妹都笑我啦

你有女陪打機未啊

你條女又唔陪你玩ps4又俾帽你帶
不論男女老幼都笑鳩你啦

有呀 不過係俾人逼玩垃圾switch 而唔係佢至愛既ps4 仲要俾條女帶帽添

除左畫質 cut mode, engine同gameplay提都無提 真係當公眾白痴
死忠真係死忠 唔知以為部野自己有份出

switch既wifi接收真係世界級
拎出街wor 手提機wor
但一講呢d班fans又會起晒鋼架喇

一入地鐵就知問題係邊

屌
都話左我要買我都會買ps4版
以上你提既位我都認同ps4版優勝
得未啊
明明從來都冇否認過
總之做選擇果個要點樣排係佢自己決定
我再講多一次
目前我要買既我都係會揀ps4版
死你老母忠咩
係咪全世界唔同你標準既都係有問題啊

咪就係
明明帶出街引致既問題仲大過家用機好多
d盲粉死撐扮提都唔敢提
不過預左佢會話 我關玩單機mode 同電腦ai玩關你春事

屌你老母 你唔揸switch都俾人笑架啦 關部switch柒事咩
另外果條柒頭一味吹奏ps4.好撚自豪
好撚似你有份整隻game咁 含撚啦 自己坐埋一角打機啦自閉仔

switch wifi係世界級
出街都請唔好預認真連線玩
流動網絡冇咁既條件
有排唔會有
btw
手提唔代表一定係街
係包括哂你屋企以外既所有地方
亦即係網絡唔必然差既

今年可能要留班，應該要點做

俾心機讀書啦

明明冇人唔認同既野都要屈人唔認同
痴撚線

成頂帽由頭笠到落腳 話知你出街玩ps4啦 大家淨係睇到你頂帽

周圍環境影響最多
就算ps4 插lan 打ut 經常都lag / 遇到d 訊號得1-2格
唔會睇好switch版

有心啦 啱啱考完第一 仲有我同條女好幸福呀 一齊玩ps4

認真，之前係starbuck連個wifi打孖車都唔得

你咪試下做個社會實驗

係囉 一條友攞住switch 另一條友笠住頂帽 睇下大家笑邊個

老任冇認真整server搞到要p2p
比你連到都冇用
係幾落後

最後死死氣拎返屋企玩變家用機

反智

一切都係信仰

無人敢覆

咁都可以屈人信仰
真係唔知邊個大信仰d

長用wifi玩MHXX

Fifa 同mh 比

希望個post可以推到隻game出
等多啲人知switch都有fifa

龍門搬去邊?
你哋話switch wifi廢嘛
咁我部switch用wifi玩MHXX係完全無問題喎

你有無玩過fifa 高ping少少已經玩唔到

個龍門又搬去fifa嗱?
你證明到switch 用wifi玩fifa會高ping嗎?

唔洗證明啦 就算ps4 xbox 插lan 周不時都連線有問題
你覺得switch 用wifi / 流動數據 會好過家用機咩

訊號收少1格已經影響好大 再加上ea 垃圾ser 你唔係以為switch 可以做到長期穩定連線呀嘛？

用ps4版既缺點推論switch版都實有
呢個邏輯駁唔到

駁唔到就咪出聲啦 係度刷存在感
家用機都有既問題 任豚會解決出街上網連線問題 仲會做得更好
講完 自己都忍唔住笑

PS4中心論
所有遊戲機都需要以PS4作標準

唔好意思
暫時拎出街用手機hotspot俾switch玩都無問題喎
去starbucks玩住等人又得
可能老任已經解決咗sony解決唔到嘅問題啦

我有講埋xbox 版 唔知係咪你盲
人地出先過你switch 唔拎人地做標準 唔通拎switch 做咩

針對緊fifa 拎第2隻game黎講 fifa高ping 係連傳波都有問題呀

就算係sony出手提機
呢個問題都唔會解決到啦
switch個wifi的確係廢既
但mh配流動網絡又偏偏得喎
所謂既問題更大責任唔係落係ea咩
另外除非流動網絡達到同家用網絡一樣水平啦
如果唔係所謂手提衍生既所謂問題
任何一間廠都唔會完全解決到
你會唔會話ps4唔能夠拎出街
所以佢係有問題既產品丫
當然唔會啦
定位問題丫嘛
手提機既網絡問題
同樣係因為佢既定位導致
流動網絡必然弱於家用網絡

你玩過switch版fifa?你咁肯定嘅?
我用而家switch有嘅game用wifi玩無問題，去推測switch fifa係無問題就唔得
你用PS4用wifi玩fifa有問題去推測switch fifa係有問題就得
你都好撚惡喎

btw 玩陣MHXX先，唔同你玩住啦

仲有
點解手提果陣一定要連線先
人地係家以外既地方想踢兩鋪單機又要比人批評
ea server垃圾唔怪ea怪老任設計
再講多一次
手提既意義係離開屋企都可以玩
不等於出街
我離開家唔代表我係街既

你覺得唔值得又要人認同你既覺得
我都冇否定過你覺得唔值得啦
你又係邊撚個可以否定人地覺得值得啊

係覺得值唔值得既層面上我同你地立場一致添
但我冇資格去否定人地覺得值得囉

邊個話手提mode一定要出街玩
人地想去廁所打下機 訓係床打下機都要嘈

你唔洗咁認真同佢哋拗啦，撚下狗未算囉
橫掂想買嘅人唔會因為佢哋幾句說話就唔買
唔想買嘅亦唔會突然間想買

呢樣真 到時又死死氣淨係玩單機

其實都好肯定一定有問題 ea ser再加wifi /流動數據 除非你完全唔帶出街

你講緊既家用機都做到 不過我唔會好似你咁急 去廁所都玩

我只係講會發生既問題

好多人鐘意玩單機 單機好呀

係呀 仲可能會爆炸添

係呀 咩都會爆炸 所以我建議你本人咩都唔好玩

銷量見真章啦，任公公版FIFA賣到索版既三成都當你贏

根本ea呢鋪就上左賊船
任系玩家唔好運動game，最多係玩馬里奧超音鼠奧運會既啫
咁點樣可以成功呢，無眼睇

返到屋企都唔想打機啦 拎出街好

到開賣果日推返上黎
同等睇cap埋線上人數同玩後感 bin爆班仆街c

無pro club ge fifa 重衰過winning

睇啲畫面頂唔撚梗....
其待2k18

利申fifa死忠

我有PS4同NS FIFA我會買PS4版

洗唔洗cap埋PC同XBox?
因為有人話除咗ps4外，其他機嘅fifa都係無乜人玩

立於不敗之地喎
用兩部裝機量差咁遠既主機比

另外唔知有咩可以bin
一直講緊係每個人需求唔同
應該尊重每個人既需求
我係咪又要利申多次比我買我都係買ps4版

所以我都唔明sony fan boy驚乜，搞到屌埋手提機唔應該出現咁
switch有排都威脅唔到ps4啦，唔使擔心喎
但希望sony有啲骨氣，唔好出部同switch一樣嘅分體手提機啦，廢事fan boy突然 u turn 又話便攜性好重要啦

信仰既野,唔踩下其他機邊顯得自己忠誠

sony笑ns出既遊戲機
ns就笑sony出既手機

你智商係咪有d咩問題

好明顯係

佢講咩

問返你d隊友 我都係任post睇

switch D game 點解長期咁撚貴？上網收錢未？ 好似話遲d 月費只送一隻free gsme 同埋只可玩30 日就自動lock 返。個月費好昆人水feel

邊度

慘啦 條女唔陪佢玩ps4又俾帽佢帶 搞到佢痴咗線

1. 炒狗死全家
2. 未
3. 係送幾隻舊game,30日限期已經取消左

無pro club 真定假

我覺得講得啱

你想講啲乜

由頭到尾都係按自己需要去揀
無話邊個最好最差，跟自己需要就ok
但有人係要引戰，講到非ps4族類者皆垃圾，咁未撚下狗囉

咁係咪應該另外開post講

第一幅圖講既垃圾係Switch wor,明顯係笑鳩Sony fanboy成日搬龍門
人地Xperia XZ既用戶體驗都叫笑?而且人地係講緊比Switch更強既硬體會熱到pk,你笑既定義係提到就即係笑?
第二幅圖仲好笑,又係提下就即係笑?咁任任應該係已經笑撚晒所有野,PAD又笑,FGO又笑,iPhone又笑

唔比你係switch post提任何野啦總之
平時笑其他野又唔cap

痴撚線 原來一直有人mon post係到搵位入

好撚顛

人地條女唔陪佢玩ps4又俾帽佢帶
受咁大精神損傷係咁上下

我都有買機

sony笑ns遊戲機
ns笑sony手機
黑人問號

有咩邏輯關係

講咁耐
連登有switch Fifa pro club同 Ut post 未？

小學雞？打機最開心說係2p 同面連
不過係你毒冇朋友我唔怪你

Agger
Pro club 11個人面連，ff下都扯

係囉
唔玩PRO CLUB一定唔係玩緊fifa
想朋友2P下果D賤種黎
唔洗尊重

係唔尊重fifa
要著哂波衫波褲波襪波boot一齊玩先尊重fifa

玩pro club都要屌
咁ut囉

幾時出demo

PS4 x1 好似9月15日有
估計大家都差唔多

已訂

上面班智障嘈乜9
可能雙收 PS4 + SWITCH 多買有得平
SWITCH如果有伏先再算,放出去

冇罵戰有撚人推post咩

Nintendo Switch version of the game will not run on Frostbit
唔知分別大唔大

咪姐係Fifa 13定14
Ps3>ps4個集咁

switch 都無pro club

如無意外就係用ignite engine做核心，再custom細節
呢個engine其實ea都有用喺其他運動game，如NBA live 18、NHL 18、 UFC 3

順帶一提
ignite engine一直都有用喺ps4 XBox one上

唔知有無手足知道佢出出場陣容係咪同PS4版一樣？

好似咁

唔係
話就話係18,其實玩落應該同16差唔多

我仲打緊16
屌 咁我寧願買PS4

想買黎玩CAREER MODE

PS4就打連線

確認唔出demo
心中有數啦各位

陣容一定係新架

Switch版片
拜仁有James
巴塞冇尼馬
咁仲唔新？

好過WE仲用巴塞尼馬做封面啦

呢幾個月外國game show成堆Switch版試玩片放左上Youtube
呢D野自己都確認到啦

呢幾個月外國多個game show
成堆Switch版比人試玩
如冇信心會搞咁多野

佢意思個出場介紹陣容個畫面唔新……
唔係講啲人

做show玩同開放比公眾玩係兩回事黎
點解唔肯放出黎公眾試玩 ps4/pc/xbox全部都有得down黎玩

唔明有咩好嘈 要出街打咪買哂 果幾舊水討論咁撚耐

收到風，ea咁做真係有原因，勸大家等返一頭半個月先，期間玩住PS4版先
到有結果先決定入手switch版啦

想買黎訓係床玩

有冇偷跑消息？

真係識波就落場踢啦打咩撚野機

Y not both?

你又知人冇踢？

我有話佢冇踢咩 ?
我係話佢識波所以打PS4呢個言論好ON9

咁都嘈真係好on9
仆街，你估我唔想坐定定打PS4架
一坐低個仔就跑過黎要我同佢玩玩具
所以諗住買switch 版屙屎同搭車打...

電話唔係都有咩,質素又差唔多而且免費,最多要課下金
點解要買switch
同埋switch版太貴,我個人認為作價應該只貴電話版兩至三倍先合理

有玩過電話版, 不過個mon 好無手感

唔好9up咁多啦
有玩就開個討論區 玩ps果d咪返去ps區囉

可以用藍牙外置手掣

Engine唔同除左畫質仲有冇分別？

我都係咁諗
不過差太遠我玩返ps4啦

點解畫質差咁撚遠 你話有得自己較都抵屌啲

玩落都會有分別，好似PS3而家都仲有出FIFA，但用舊Engine，除左畫面，玩落同PS4都好唔同，因為佢好多新特性係基於新Engine加上去

無錯啦，所以switch出FIFA真係九死一生呀陰功🐷

幾時出？應該買咩版好？

Pc for sure

我指switch版

直接買switch 唔好同人比較

隻game得14gb
仲細過2k
EA真係好無誠意
仲話拎fifa測水溫決定之後係switch推出game既數量
EA你咁消極不如直接放棄switch啦
扮咩嘢

利申：雖然不滿 照買

有冇偷跑？

手提機FIFA 14GB唔算少
幾年前PS Vita隻FIFA 15得2.9GB
無得面聯
無UT
3DS同PSV遊戲最大得4GB
所以出運動game要cut好多模式

雖然Switch隻2K18靚D
但FIFA 18行60fps

重點係你都想照買
因為手提機FIFA呢隻已經比以前好好多
或者講EA搞手提機FIFA之前hea得滯好多年
依家Switch版叫做多番堆模式襟玩D

但如下年FIFA 19比FIFA 18無乜進步
認真唔好再買

其實想出隻WE
3DS都有出
Switch反而未有
Switch game card暫時最大32GB
夠位比WE加粵語旁述

唔明

姐係game card既最大容量係32gb？

你指micro sd? 最大2TB,唔明咩係game card

記憶卡係最大可支援2TB

game card指實體版game用個張卡
其實都係記憶卡只係內置game只讀不寫
因為64GB記憶卡成本太高
所以暫時game廠頂多用32GB game card
如多過32GB容量其他file就要另外dl

Q4出隻DOOM就係咁
MP要另外dl

或者過幾年64GB記憶卡成本平D
可能game廠會直接用64GB game card
大容量記憶卡越普及就會越平

其實而家有資料話switch版有啲咩mode未 ？

冇hunter mode

ok

pro club 係咪變成四打四？

Switch版會唔會有偷跑呢

等大家報告

有未呀今日

買俾老豆玩，香港買實體應該唔會冇中文揀掛 ？
本來諗住去US store買算，但係驚冇中文，老豆玩career睇到一舊雲就冇癮

Us eu jp 既eshop 都已經有得睇到資料
三個版暫時睇都係冇中文

Us store出左？

唔好呀！！！

我意思係諗住到時買only

有得玩未呀

我都係諗坐買比老豆玩
不過佢以前有玩過我諗英文都夠做掛

PS4多人買係大眾市場就話捉到正啫
Switch版仲小眾過PC XBOX都無偷跑

Btw switch version 係咪無pro club 同埋咩mode?

alex hunter
17都無玩hunter mode

官方一早講左Switch版只係少左Hunter mode

pro club 最多4 打4

Lm

我覺得佢有PS3畫質已經好勁,
你係要拎PS4XB1比自討没趣
但求佢流暢Al唔好低能就得

但係搞轉會呀買人嗰啲佢玩咗咁耐都係唔係好識，佢話都唔知啲英文寫乜Q

ps4版個龍門ai變咗弱智，希望switch版無事

應該係PS3.5既...

等緊

我都好想買，係黃金會唔會好啲？

無得買

你換波衫波褲未

之前PC撚話PS4畫質垃圾
索索就話畫面唔係最重要
而家索索就同任狗比畫面

真係龍門任搬

如果剩講FIFA，PC同PS4係冇乜分別
反而呢隻switch版連engine都唔同，直情比都唔洗比

又搬了

我講得好婉轉啦喎，咁都唔滿意啊

滿意
好滿意

Agger
利申 雙修無pc

我都鬧左switch版FIFA咁耐，等我講句公道說話啦

有人講畫面，我只係話兩邊engine都唔同，根本唔洗比啫，咁都可以屈我搬龍門

Pro club 4vs4 呢個好笑

個場有幾大?想睇片

笑撚死 打籃球都唔撚止呢個人數啦 4vs4 你搵你老母玩埋
手機game都11打11啦

話ps4同pc差唔多嗰個究竟有玩過pc版
定係屋企部電腦係垃圾配置

邊隻手機足球game可以11打11咁勁

仲心大心細諗買Ps4定Switch版好
貪Switch版可以坐車打，但如果冇中文版就可以唔買

遲啲可能會有更新

我14開始就有玩PC，比埋條片你比較

如果你都係覺得PC好啲我冇嘢好講，至少我玩落就真係唔覺有好大分別

pc版14個engine同ps4都唔同
pc版用impact
ps4用ignite
pc版去到15先同ps4一齊用ignite

佢問我有冇玩過PC，我答佢由14開始玩啫，做乜啫你

ok
你部電腦咩spec?

i5 4460
gtx1070
8gb ram

老友你究竟明唔明呀，
個post都成個月前，你有追哂既話你就會知，
問題根本唔係畫質，而係ps4呀
你只要講一句ps4永遠贏唔到switch,
佢地個心就會舒服好多，
所以你由得佢地啦

咁比流動性囉

你搬部電腦/PS4加mon加手掣加火牛加流動電源出街玩FIFA啦

你又loop返呢啲
不如我代所有ps4契弟向你賠罪啦好嘛
你原諒呢部狗都不屌既遊戲機啦契爺

咪自造稻草人啦
明明冇人想踩ps4

個post都成個月前, 6百幾個留言我唔想碌返上去
搵到又唔係有錢分,
同埋不嬲索索都係被害妄想症, 佢地已經好慘架喇

7

公道講句D索狗又真係抵比人屌既,
咩engine都好, engine就係engine, 點都唔會同真實一樣架啦,
求其有個足球場, 比粒足球你, 再比幾條蛋散你控制下,曉行曉射波,
等你出街果時想玩足球game可以唔洗on99咁玩手機game仲想點je,
都唔明D索狗咁執著果D位做乜

你都on9
本身個post一開始都係討論緊switch版嘅fifa係點，之後有個傻鳩入嚟話switch做唔到ps4嘅畫質水準係垃圾係呃人，咁先至係世界大戰開始
究竟係switch用家想贏ps4，定ps4人衝入嚟引戰呢？

雙修表示贏黎把撚

Ps4同switch版都會買

其實真係贏嚟把撚
畫質ps4好，便攜性switch好，各取所需
係有班人不甘寂寞，係要引下戰先安樂
贏咗好似有佣分咁，搞到都傾唔到switch fifa嘅嘢

psv你有冇玩30幾碼遠射屈龍
基本上中龍就入

總之喺索索既世界入面PC/switch/全部都係垃圾

總之打機只可以用ps4
買其他平台都係傻仔

索狗成日都覺得人地好似自己咁鐘意搞批鬥，以為人人都好似佢地咁想一機獨大頂死其他廠，真係好撚煩

講得好! 索狗無一隻係無辜的
全部都係被害妄想症,
就算雙修都唔可以講switch壞話!
好,事不宜遲我地繼續講返switch隻fifa先

嘈黎有錢分？

遲下咪知兩邊銷售量，客觀數據黎

裝機量差咁遠

痴撚線到唔准人講手提係優點
逼人地要有ps4水平
你覺得咁叫中肯咪中肯囉

其實比較唔係唔得，各有優勝之處
唔好再講ps4 有幾靚畫質，有幾似足球

要比較既，你話switch版無左啲mode又或者某啲mode係閹割版都仲講得通，亦都無人會屌鳩你(除左某個人啦)
但下下針住個畫面真係當人唔知阿媽係女人咁，仲有啲人地買咩版都要管既真係痴撚線

點解永遠都唔肯接受兩部野係不同定位

應該差不多有留言睇

因為某啲人當打機係宗教，只可以玩一部

其實正常人都知想靚既咪玩PS4版
Switch版只吸引班想攞出街玩既人

係要比較畫質做乜撚
鬼唔知PS4靚過switch咩

利申唔會買switch版fifa

可唔可以正常傾switch 版fifa 啊
我ps4 同switch 都有， 兩隻都會買， 都唔明有咩好嘈， 我帶出街同fd玩唔通拎pa4咩

追曬啲留言，班人痴線㗎

想問係咪準時29號出

兩部都有諗緊係唔係兩邊都買

我對號入座先喇,
好彩都係碌一頁就搵得返自己個留言,

公道講句D索狗又真係抵比人屌既,
咩engine都好, engine就係engine, 點都唔會同真實一樣架啦,
求其有個足球場, 比粒足球你, 再比幾條蛋散你控制下,曉行曉射波,
等你出街果時想玩足球game可以唔洗on99咁玩手機game仲想點je,
都唔明D索狗咁執著果D位做乜

樓上講得好岩, 有咩好比較,
呢樣又唔講得果樣又唔講得

都係集中返樓主個問題:
值唔值得為全平台都會出既game(fifa18)而買switch?
唔好再離題

唔太lag 畫質唔太差 我諗都會買

你唔比人講手提人地咪唔比你講畫質
好公平啊

講畫質都唔係真係好差啫
乜啲人講到要便攜就要放棄畫質
我仲以為差到咩咁
就咁睇啲YouTube 都靚過ps3
唔差ps4好遠噃
定啲人打機會斟酌啲人塊面有幾多條皺紋

拎部ps4坐車打得唔撚得呀

我就玩開pc版同有部switch
會先入隻switch fifa睇下FUT有冇乜嘢閹咗，無的話就唔買pc版

想買既

睇下呢段片

我覺得都幾流暢

想玩
係咪要等到29號先有得買

今日偷跑好嗎

有部超高清4K流動電視仔咪得

索狗

仲要拎埋部發電機

冇偷跑？

switch都無偷跑

過關買可能仲快

有無示範圖睇下

真。手提遊戲機

完勝switch

switch終結者

大家會買數位版定真碟

同問

無偷跑就數位

數位好似方便啲唔使成日換碟
但會唔會好易爆記憶體 ？

我128gb卡 唔洗換好方便 fifa隻驚唔大既
已經有幾隻數位驚

想問隻game 大概幾大？ 駛唔駛好似2k18 又要dl 多十幾GB 野？

細過2K,好似10幾gb

如果你地肯面對現實
邊駛有人重提呀
就係每次講到流動性
你地又拉開話題
係你地跟中
人地買部手提機玩
你地會覺得流動性唔重要可以無視N次

Switch版得1x GB又嫌少個Hunter mode
幾年前PSV版得2.9GB
少成大堆mode無面聯無UT又扮無事
根本就係選擇性批評
或者講你地對EA過份期望高
以為隔幾年EA就有良心乜都比最好嘅野你

等到有日
EA發佛心出隻手提版FIFA足料幾十GB有Hunter mode
只要部機唔係Sony出
你地咪又可以話要買記憶卡貴好搵笨
或者嫌太多mode浪費時間玩

屌你最大問題係無偷跑,我玩完再返上黎踩既機會都無

聽日有

日版shop 係味得日文？

遊戲機實體game一般早發售日一兩日就偷跑賣

果邊屌到仆街,FIFA唔應該早得1-2日咁少

1x gb only

唔敢買數位，隔離2k lag到死。多人中伏

Ps4版已跑

Switch 未有

關數位乜事 自己google下點解

應該會一齊 等驚鋪

HMV有switch版
429

又賣錯，轉頭會收返唔賣

買ps4版好過啦

那有 只有ps4 勿撚

落咗架

Switch版重有冇消息

fb見有人些牙

梳 不過歐版黎

唔同版有咩分別?

唔知 但我會買亞洲中英文版

Thanks 我諗我都係

switch唔知有冇
HMV賣既係歐版

對

我就係搵唔到邊到有得睇有咩版
原來冇人知

你講既版係指地區定佢本身隻GAME分既版

eshop入面寫哂有啲咩語言揀
Eu jp us 暫時睇到係冇中文
有實體再睇下有冇唔同

火紋都漏寫左中文

唔明你問咩

日版美版定普通版豪華版

日美歐亞果d

其實點解運動game都要中文？

N年前上網見台灣人話FIFA冇中文唔玩

香港有多年免費教育學英文
整體英文水平至少已好過台灣日本

就算打機有D英文字唔識
咪手機Google翻譯app鏡頭影乜就即時翻譯
RPG game譯成段對白就話怕譯得差有中文好
運動game手機app譯單字已好夠玩到

你理撚得人

遲早有日

找錯處game都要中文先玩

人地都未有好似台狗咁激
你理得人

睇下邊隻順眼唔撚俾?
買中唔好睇有得轉英
買英冇得轉中咪笨柒囉

唔通好似你老母咁俾個廢物佢都唔識揀過件
夾硬黎到傳宗接代

把口真係臭過屎
人哋講下自己睇法都俾你咁樣侮辱
用猁狗名嘅人真係低賤啲

英譯中其實唔易順眼

我揀定你揀?
知唔知咩叫選擇?

我模擬你個水平回覆你：

你老母有得選擇唔比你老豆中出
都唔會選擇生你呢舊英文唔學好少少嘅叉燒
咁大個人打運動game都要非中文不可

P.S.
夠唔夠爛口似你？

小心佢用堆長輩名問候埋你

請包膠

40歲既買黎玩 睇唔明咪要中文

有冇畫質報告

不過switch版無得玩Hunter

我自己hunter睇人玩算，無乜興趣玩故事

都ok既

係咪好過PS3好多

當然 幾正 以手提黎講 account互動 同ps4

數位版係咪聽晚12點就直接買得
係jp eshop買會唔會早多一個鐘

應該會 不過預無中文

等睇d實機片先

PRO CLUB 4VS4 HAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHA

數位點偷

Switch 有中文版咩

好似有 都市傳聞 但hmv都係賣歐板

上yes Asia 睇係有

肯答我邊隻手機足球game做到11v11咁勁未

嘩 咁開心 開頭又話一定冇中文

預都係無中文啦
switch啲中文game少到仆街，連親生仔薩爾達都係要2018年初先有
唔知係唔係等埋台灣

歐版同行版可唔可以online 一齊玩？

預九成無 hmv都賣歐板

火紋無雙 都有中文

你老母閪咩

講左三十幾頁 有人試左未

有冇巴打買左玩緊講下佢個UT係味一樣

邊隻可以11打11啫

唔係既 上集都好玩 不過又想買switch同人玩
唔通買2隻

佢唔識答架喇
轉頭佢偷換概念話打電腦就唔好啦

呢d7 頭繼續自己打飛機， 唔好理佢

UT 有無Weekend League?

撚狗當推post

偷跑位巴打畫質點，影一影上黎得唔得

垃圾驚 狗也唔屌

有冇input lag

驚又好似2k咁 買左返黎變垃圾

我都諗緊買唔買好 中過伏有d驚

2K未出實體wo
dl版睇SD卡架姐
同埋就有update

你根本唔會買
扮乜撚野啊
之前又話狗都唔屌
依家轉個名以為冇人認得你啊
麥詩敏

咁嬲做咩啫
我而家想買黎搭車玩

398

為左有得搭車玩
玩埋d次等驚你冇撚野啊

唔好再引我啦好嗎
我返撚咗屋企先有

希望就算條女唔陪你玩ps4版
會陪你玩switch版啦

所以要睇定先 驚好似nba咁delay

買左就賤過狗

咁返到屋企洗唔洗影畫面你睇

葵廣

影呀please

仲未有巴打影下隻gameplay?

好啊
btw 試玩咗未?龍門AI有冇弱智到

屌你

好想玩呀 希望快d有巴打包膠 聽日一返工就去買

買左既巴打影一影畫質點得唔得

最想知係咪除左無hunter. ,career mode 果d都同ps4果隻一樣

我覺得好好

放上黎睇下得唔得

手機影唔清

Ut 個d mode 齊唔齊？

順?

唔緊要喎巴打，我想睇下

AI有冇弱智到?

Sorry, 唔熟 FIFA

冇

AI點

買左既ching多d報告啦好嗎

好正 畫質唔錯 未插電視試

睇相似15質素

邊張

插埋試下

我想要埋圖畫描述 拜託ching

咁樣點睇畫質

但有人話睇相睇到係15質素
我想知佢係唔係睇呢張

係switch mon 睇係好清，同影出黎唔好
都係等其他巴打報告啦

唔緊要，但介唔介意講下AI有冇弱智到?會唔會30幾碼射親都入咁

其實ok 我覺得有1617既畫質

冇中文可以

玩professional 個人覺得AI 正常

係咪聽日有？

睇波都係睇英文，我ok

大家會唔會玩UT? 驚玩玩下冇乜人玩
定打online season同career mode算

有中文都唔會用

fifa 17中文版我用PC玩，有啲球隊波衫嘅贊助logo係無咗，搞到好似女人街波衫咁
轉返英文就無事，唔知係唔係版權問題

淨係踢左一場

So far 冇疾好暢順

畫質同操控一定冇 PS4 咁好

但係可以出街打 UT 同 career 好正

利申: PS4 同 switch 都買

UT 係味同平時一樣？

會玩UT啊

操控一定冇 PS4 咁好
可唔可以具體形容下有咩分別

樓主最後都係買左
廢話少講 cap在線人數 同出包膠未

吹撚到呢 不如話同18一樣
明明出哂試玩頂盡得14

有中文唔同好多

原來兩個平台係劃一價錢，早知唔晒咁多口水唱淡switch啦

其實條友想點

你講手中沙個on9?
弱智仔嚟，唔洗理

射下遠射
今集PC版個遠射好似話有外掛咁，唔知switch係唔係一樣

買埋部機tim 雖然有啲貴，不過開心就得

聽日有機會出下報告
利申，叉緊電
第一次買fifa 玩
屌細力啲

ok 勸你唔好有機會玩到ps4版
我驚你會...

我想問UT 係唔係通常開廢人先？
我見youtube個個都抽美斯，c朗
課金咩途徑最平，穩陣

我主要係出街玩，屋企電視長期比兩老霸住

UT就有定心理準備課金課到傻
睇達哥有無限金錢抽人都抽唔到勁人，最勁個都係費托

暫時遠射只係入過一球

得喇得喇
ps4天下第一得未啊

抽中自己已經好夠

聽日即買

我見PC版嘅遠射咁樣都入
有啲擔心switch版都係咁

卡版要好似2K18咁另外
安裝野嗎?要嘅容量幾多?

我ps4 都有玩fifa唔覺得有咩咁巴閉

最衰switch 冇web app, 唔係可以有多d卡抽

然後佢就會話你吹得大或者食開屎

粒菇制有d細 有d難控制 不過遊戲都算流暢
同埋遠射 一場中4/5次柱

知名索狗手中沙都唔識？

隻野幾錢入手

一隻狗識黎托， 死左都冇人知

老任最出名就係呃周邊水
joy con手感麻麻啊?買pro controller囉

未有咁既技術射得咁靚

唔係中柱就射斜

睇左陣有人live玩switch fifa18 畫質唔係好掂

FB 有人直播緊喎 好似話TV MODE 無咁流暢

[quote]最衰switch 冇web app, 唔係可以有多d卡抽[/會quote]
會唔會遲啲有返

想問UT係咪可以同ps4玩返同一個account?
Switch版會另外有包送嗎
同埋想請問比起ps4版少左d咩
唔該

直播有掉精係好正常

沙田火炭果頭有冇邊間有偷跑

好運近電梯有間

我覺得畫質算係咁 FB 見佢直播得720P

live個解象度

如果係TV mode，理論上係1080p 60fps
可能fb個直播出唔到

Youtube成堆Switch版片啦喔
之前幾個外國game show EA都有機比人試玩
好多玩家拍左片放上Youtube

會買但係人生第一隻買嘅 fifa

除非係影個手提mon
如果唔係應該都係由hdmi度拎架啦
即係tv mode

直播點都有壓縮
睇錄製果d先穩陣d
雖然佢都有可能壓過

Career mode都冇新既轉會操作 英超西甲嗰啲介面好似又冇 得EA介面 有啲失望

有冇得上網同人打？

個分牌無英超？
屌仲話除左故事其他無閹割

個post講左三十幾頁
都仲係有人未知買Switch版係貪手提玩方便
到最後樓主機都出埋game都買埋
如果樓主剩係家痴住電視打機
駛撚出個post問人點睇Switch版咩
梗係有需要手提玩先會留意Switch版啦

講到厭
如果只係為左手提mode而玩 但佢顯示出黎既畫面係會跌fps delay lag
咁既表現 可手提性既意義仲係咪存在呢

求解

官方講左
手提720p 60fps
1080p 60fps

網上直播好多時都冇1080p亦冇60fps

有人30fps嫌差
依家60fps又嫌差
大佬未有遊戲機有120fps架

可以平平地買隻mon 夠你玩

隻game行60fps呀
巴打講緊網上直播呀
識唔識分兩者呀？

fifa好似冇lag喎 2k18亦就出fix

btw
始終都係取捨問題
有冇意義係按買果個人既價值觀黎決定
你咁落力去否定人地既需求其實有咩意義

人地冇位買mon或者唔想唔鍾意買mon又得唔得

字都唔撚識
為咗果一蚊幾毫
重重覆覆講同一堆野

都係打個機姐
其實你咁樣有咩意義呢
每個人都有每個人既處境
你唔係人地又何必凡事講到咁盡
又要嘲諷呢樣果樣呢

btw係咪睇緊fb個直播
fb live其實壓得幾勁

仲咁好聲氣回隻過街老鼠做乜

至少最後樓主出左機買埋game
亦無點彈隻game
佢都講明兩老霸住電視機
所以做出呢個選擇

同條儍9講道理

之前MHXX未出前
Capcom D直播試玩片
同賣街後玩家direct feed片
已經好似睇dvd戲同bluray戲嘅分別

浪費自己時間喺佢身上做乜

巴打好心你唔好再中佢計啦

capcom出落youtube都係比720p就算鳩數

日本好多片都仲係720p

比條垃圾講兩句，又有巴打掋唔住頸回條儍9
由佢自己單機啦
正如你唔會對住長毛講支持土共架

唔差

好似Switch版係冇fut champions同今集新加嗰個squad battles,UT模式只有Season,Tournament,Draft同埋Friend online
應該係同PS4分開的

攞隻PSP嘅Winning出嚟做乜

樓主最後嘅選擇

如果話謠言止於智者
咁明顯樓主係有智慧嘅
至少係有巴打不斷提PS4版（講畫質好但唔提PC版 ）
都保持清醒知道自己想手提玩FIFA

又唔洗講到咁下話

我已經唔直接話造謠者死蠢

巴打死蠢果個好似係你
死蠢同hater 都唔撚識分

實測

技窮到拎唔知3DS版或PSP版黎扮Switch版

呢個先係Switch版喔

留意畫面左上角個兩隊分數UI
完全同你D陳年舊圖唔同設計

認真
佩服你勤力過機界新種

樓主準備定開post 2
出game後 仲有大把point未討論完

假膠又唔撚識分
呢d堅係死蠢的

想問switch版仲做唔做到skill move?

我覺得因為機能用前幾代engine 畫質差啲都理解 但啱啱睇live見到一啲細微位例如fifa17都有既英超介面計分牌 今年新加既career mode轉會動畫都閹割埋就睇得出ea完全冇重視 仲話tailor made for switch 我就唔信連咁少野都加唔到入switch 跟本就只係搬返fifa16過黎

好似得 但唔易 要兩隻手同步

乜佢呢種低級打手需要係hater咩？
隨時佢Sony同老任遊戲機都少買
睇佢講D野連打機經驗都未必多

Dllm 你係咪儍撚咗
垃圾驚有資格開post2?

佢打手黎架
假膠？

假膠無錢袋
打手有錢袋

之前官方員工受訪問答左
hunter mode同轉會動畫係新engine嘅野
所以先加唔到落Switch

當然呢D官方答案EA無論真定假
都係任佢講

上面班癲佬 一唔知點駁就起勢咬 人身攻擊
淨係識盲目護短
唔講以為做緊任琢pr
switch gameplay youtube有哂片 無得呃人

唔留言啦
駛事咁都爆post

今晚歐聯賭即場波
好過睇D人貼D陳年FIFA圖扮Switch版

等埋樓主出玩後感 包膠
唔洗跟進 仲未知係咪比你班仆街水左

你冷靜d先
語癌？乜野叫［乜佢呢種低級打手需要係hater咩？］

你唔好講乜啦
Pro club 4打4 死任狗點兜呀？
足球呀家下 8條友？ 笑撚死人呀？

你得閒就批鬥埋樓上貼假Switch版圖個人兄先啦
樓主買完機買完game
佢都仲放假圖

哂9氣啦
呢到幾件switch hunter唔會睇到

假咩,咪任天堂既遊戲

我只知樓上有人貼假圖又想水人

好聲好氣講既野你咪又係一句都唔應
我由頭到尾都講緊比我買我會揀ps4版
咁都叫任豚
叫你尊重下唔同人按自己要求而作出既選擇姐

膠登俠 解釋下ok?

你搵左邊隻手機係11對11先啦
仲有你果d細路仔買機論
唔知你真心定假膠喇

你D圖唔係PSP版就係3DS版

樓主開呢個post講緊Switch版

你不如貼Atari game圖啦
個時未有FIFA
仲假

又捉一隻 block先

睇返個開發者個訪問，佢話ea淨係俾約一年唔夠嘅時間要佢哋team將fifa移植去switch
咁短時間內要做咁多嘢，真係可能會cut走啲外觀嘢去穩定返隻game

freekick given

好過有人手機話11 vs 11啦
我就真係未見過手機FIFA 22人打

乜你仲搵到第二部手提機可以多過8人打FIFA咩？
樓主買Switch版
係因為佢要手提手
同時手提版都冇第二個更好選擇
而你地講黎講去都話PS4版
完全唔理解樓主想手提玩咁簡單

on9仔
入嚟摟屌，自己理虧就block人，咁你入嚟做乜撚

真係辛苦你
2017年搵D舊game圖貼上黎
如可以由Atari game貼起就仲好
我都想懷舊下

屈dee幾正
唔好屌佢啦